搞掂班黑等於廢支那一臂

大家認唔認同？

PUSH